這是我的職責

2014 928個個香港人都係呢個mode

6 9集合

👋🏻